1. Метод обьекта - это встроенный код, который прописан вместо значения определённого ключа обьекта. Используется для встроенного функционала в обьекте. Ведь чаще всего бывает так, что вместо конкретного значения тебе нужно прописать процедуру, вычисляющую это значение или иные данные.